# README #

CRUD приложение с использованием Hibernate

### Настройка ###

1)

Настройки БД находятся в папке resources/hibernate.properties

2)

БД Postgresql

Приложение PGAdmin 4

Для корректной работы необходимо создать БД (id, name, age, email),

где id not null, type: identity